有班警察毅進仔

有班警察毅進仔
人又廢 又要威
有班警察弱智仔
做狗乞米

旺角巴打好嘢